（好重要）屌狗鐵唔緊要但要對職員好有禮貌

我唔係話依家大家亂屌狗鐵職員
只係見最近愈黎愈多野係狗鐵發生
有時人地要做野，真係可能會阻我地
人苦犯我我必犯人我明
但我想提一樣野
狗鐵幾狗有咩政策都好佢始終要職員去執行
有咩大事發生職員肯出手隨時可以救好多人一命
之前撤退時，相信唔少人都比佢地幫過

想像下有一日狗鐵唔停某個站唔想比人撤
有能力令架車唔知點解停咗開埋門嘅，只有呢班職員

互相體諒
如非必要都係唔好人身攻擊佢地
我地需要戰友，而佢地絕對會幫到呢場運動好多

最後，當然如果佢先撩者賤咁就當我咩都無講過

照屌

推 分化狗鐵職員同高層
we connect

我唔係話依家大家亂屌警察
只係見最近愈黎愈多野係警局發生
有時人地要做野，真係可能會阻我地
人苦犯我我必犯人我明
但我想提一樣野
政府幾狗有咩政策都好佢始終要職員去執行
有咩大事發生警察肯出手隨時可以救好多人一命
之前撤退時，相信唔少人都比佢地幫過

Push

push

又停駛 請問你批准我屌得未
想問我呢家禮貌啲對啲職員係咪可以上車啦

啲高層其實好仆街，推啲前線去擋住啲反對聲音，
同林鄭係異曲同工